其實玩運動都有分階層

齋講大路嘅球類運動：

籃波/足球: 公屋仔/MK仔出身

乒乓波/羽毛球: 小康之家/屋企有啲資源俾你玩運動

網球: 中產階級

高爾夫球: 父幹

當然唔係講所有打籃波同踢波出身都比較差。

我打開木球同壁球大
請分析

小眾運動至少係小康之家

咁欖球又點..

打士碌架點睇

花劍

玩活塞運動大又點計

電莖呢

床上運動點計

公屋但係跟港隊成員學花式滾軸溜冰點睇

我騎馬 滑水 劍擊
分析啦

你係港隊就話姐
不過住公屋先有錢

欖球呢

稍為認真小小玩，講緊學界，都要買塊幾百蚊嘅拍啦。又要室內場練習。

幾百蚊有幾高級呀，小學生

打開博擊咁點

板球

巴基斯坦

賽車 馬術 最高級

睇翻我上文， 乒乓波同羽毛球係小康之家。
真係窮到窿，仲邊會俾錢小朋友去玩呢啲運動，落街踢波打籃球算，分分鐘波都可以癡人打。
仲有球拍要拉線，又要買膠底鞋。

望塵莫及

咁美式足球呢？ice hockey呢

羽毛波 中/小學認真玩果班
全部搵私人教練
幾舊水一粒鐘

板球基層同上流階層都有玩
不過南亞裔玩居多

風帆

有錢仔玩曲棍球架傻鳩

勞力士帆船賽

玩開冰壺，點睇

美式足球個range比較闊。始終呢啲國民級運動，係美國你有天資學校實會俾資源培訓你。
其實ice hokey係加拿大都差唔多，又係國民級運動。不過有錢小小嘅屋企，會買私家gear俾小朋友參加球隊。贏在起跑線上

難民

滑浪？

滑雪都幾關地區事。住得近滑雪場就係小康之家都玩得起。住得遠至少都中產。
花式溜冰就小康至中產啦

明明本來係英國貴族運動，搞搞下變左蛔蟲運動

射箭

中產或以上 or 名校仔

壁球，馬術，潛水

公屋多有錢人都唔係第一日知

木球

rugby同游水呢

玩開賽車 算係咩

滑雪撚。有咩高見？

玩開冰壺aka掃地

你漏咗冰上曲棍球

小朋友

打慣人球

係跑馬地玩草地滾球

Daddy驚我街場跟隊耐
特登起左個室內11人場比我同我d fd囝踢波
有排鐘意打籃球
就每個星期搭daddy架private jet飛美國同班NBA黑鬼集訓
佢話咁樣學d skills先夠正宗wo~~~~

玩開巧固球

我打開馬球，點睇？

手球 ?

玩開formula 1 係咩定位

印度巴基邊到係蛔

體育舞蹈呢?

有次約同事打羽毛波, 諗住大家都係玩玩下, 唔會太勁

點之原來有個同事由細打到大, 以前係區隊次球會之類
果日佢一個人就拎三塊拍黎, 塊塊過千, 佢話塊封都唔同用途, 仲要定期去拉線

跟住去到買波, 見佢咁叻咪叫佢幫下眼, 佢揀左2筒埋單五舊水, 仲話平時玩呢d波都唔錯架啦

然後打完波比佢秒左粒幾鐘散場果陣佢將d波dum撚哂, 我地個個o哂嘴問「吓? 唔要架喇? 五舊水架wo」

佢答「羽毛波呢d消耗品打幾個鐘d毛開始甩就唔要架喇」

自此我就知羽毛球都係有錢人玩意黎

花式滾軸溜冰港隊但係住緊劏房又點計

見到你，叫child登就真係冇叫錯

我打開排球,,分邊類

隱世高手feel
佢講呢堆野的時候咩語氣？

唔洗個個都係問自己玩既運動係點點點,其實玩開個樣運動係咩圈子多，自己都心知既啦

學波都貴架
以前至少都$200-500 per hr

我覺得欖球係屋邨仔最有機會接近上流社會既運動，打得叻一定係群鬼仔隊

電競呢？

玩開小型飛機

乒乓波同羽毛球呢D可以平有平玩，買塊一百幾十蚊既拍打
又無話要打到比賽level
正如籃球足球認真起上來都可以買對幾千蚊既鞋

golf, 騎馬個D先係真有錢人先會玩既野

騎馬、帆船、高爾夫球

真係打波用既邊使幾千
幾千一對個d買個班都唔捨對著黎打波

一定名校仔/有錢仔，
打一場波套防具就要保養，
重點：香港book場好撚煩，食最貴嘅炒價

想問打桌球係有錢定冇錢呢

棍網球

咁拳擊，泰拳呢？

打開棒球=日本人

行路？

詠春？

點睇做gym

細個有學騎馬同打哥爾夫球，不過係無父幹的。

Rugby

有錢

唔做運動

龍舟呢？

一級方程式賽車

玩開小型賽車又點計？

唔洗book場錢= mk仔/公屋仔
book場平= 小康
？

小康啦，大學龍舟隊，公務員龍舟隊。。。

咁打籃球有既都可以打完一次就換一粒波／對鞋啦

其實就算講籃波
你睇下職業球隊東方或甲一
都有人係球二代

再者而家市面多左正規訓練班
果d無錢公屋仔mk仔
都係遲早比人淘汰

如果長玩，唔係興趣班級就中產啦

草地滾球 滑雪 潛水

跑步呢

咁樣都係運動？ 同電莖有咩分別？

以前李小龍細個屋企中產都學詠春
而家？自己諗

香港足球學校入面嘅全部有錢仔

住九龍，玩滑雪同真槍ipsc 打開open division

NBA 球星？大佬啊你唔好咁硬頸啦

咁應該要分開街波都正規5打5

健身既
分析啦

中二病mk

呢個港隊成只折墮到要出嚟開班代表佢冇父幹

乒乓波=玩具
仲衰撚過籃波

空氣籃球係咩lv？

玩運動都自卑
香港人洗唔洗咁樣

想知大家係講興趣定長玩？
要知Golf就算唔係職業級，認真玩起上嚟係可以燒到5,6位數甚至唔止

我諗籃波同足球點都追唔上啦

玩開恆宇仁龍拳呢？

巴打帶埋我一齊打。識自己去廁所

鉛球 鐵餅呢

電競 係邊個位

排球街場好鬼雜

其實好簡單
唔洗比入場費嘅運動自然品流雜啲

樓主講得好有道理 不過法國連登真係有好多公屋仔

就咁睇電競椅個價，應該同高爾夫球同級

叻叻呀樓主，兒登又多左一種分階層

鐘意打乒乓波 利申公屋仔

我玩開極限運動

乜撚都child登 咁睇唔起連登仔就死返高登啦
呢度唔岩你上呀

咁又有幾多個打羽毛球既係咁先？

你舉極端例子就得？

騎術學校有得騎馬喎

跑步又點計 你唔係答我跑步唔係運動呀

睇樣

Road Bike又點計

你個理論我都有同人分享過

有病 精神分裂

劍擊？？

其實認真打個班真係會好快掉左d波
班友會覺得個波甩少少毛都影響自己殺波個表現

一塊好既乒乓球拍都幾貴嫁，啲膠打三四個月其實要換，又係錢

打開polo 點睇

做個運動都分階級

咁多黑人想做田徑運動員。自己諗

ice hockey=高級中產

有防具果d叫美式足球
欖球最多有個頭套嫁炸

ice hockey 排球

就算冇咁極端都好 一筒正常既波起碼百五
一筒大概玩三四次就玩完 長遠黎講都應該高消費過籃球啦

咁潛水呢

結論：樓主係公屋玩具撚

Hockey呢

田徑游水?

跑步

因為真係行外人都分到個分別

唔同其他運動, 你足球唔會買個貴波貴波鞋就射到世界波
網球唔會貴波貴啪可以打到啪啪聲
所以好多人都未必會課金買貴野

羽毛球就會了
平波點打極殺極都好難下下啪啪聲, 波又慢又唔彈
但買個貴波加塊貴啪, 真係可以比少少力就啪啪聲
d人為左啪啪聲不知幾肯比錢

但羽毛球就得了當然啪啪聲同技術係兩回事
但人為左爽就係會比錢

當然未必係二百蚊一筒, 但打慣嘅百幾蚊實走唔甩
最多打兩次就要掉, 真係每打一下都計到錢出黎

去到第六頁都未有war game 同單車仔
利申兩樣都有挽

電競椅咁嘅價，應該同golf 同級

打拳，單車，射箭？

但其實佢冇講錯
就好似普通人唔會學豎琴一樣

木球=呀伯

簡單
睇你限床放係邊

跟佢學都夠膽攞出黎講
你話跟清洪學師就話啫

跑步 三項鐵人呢？

冰壺?

細個成日俾daddy捉去打golf,但係一d興趣都冇

長跑呢？

有個英國同學係玩開騎馬同打獵

跑步當競賽果堆後生仔多數窮撚，業餘玩果班中年人好多都好有錢
三項鐵人淨計架單車全副頂配都過十萬，唔計保養，已經唔洗多講

滑板

肌肉記憶level

正想講

玩開滑雪同潛水

英國騎馬好抵玩喎點同
以前讀書都有去學

係香港玩帆船同ice hockey一定有錢仔

欖球近年多咗好多人玩，但你要講階級裡面真係可以好分散，打Valley Football Club嗰啲個個住淺水灣 跑馬地 半山成打鬼妹仔任屌嘅有，打天水圍飛鷹呀、熊貓呀嘅大把係屯元天公屋仔，我覺得好難講

印象中香港有個籃球員老豆買左隻航空母艦

想知搏擊

又真係有分階級

籃波/足球: 通常係名校風頭躉 溝死女嗰啲仔仔玩

乒乓波/羽毛球: 通常係矮撚毒撚黎，體格又唔夠玩主流運動嗰啲人黎

On9

打開馬球

有同學打rugby 7
公屋仔

我劍撃

小學有玩 可以好平民 都可以好高級

利申公屋

打lax又點計

啲馬全部佢自己養㗎喎。。。

sor 壁球俾狗打 利申我仲打壁總搞嘅濕鳩聯賽
唔明點解仲有人會幫啲濕鳩球會做免費勞工 又要去到好撚遠打

宜家小學生基本配置都千幾蚊塊底板加兩塊300+既膠
一塊板夾夾埋埋都成2000蚊
三唔埋幾個月就換底板
換膠就幾乎個個月換
我讀緊大學自己搵自己洗仲要有零用
都唔敢好似佢地咁換

不如隨便講幾塊公廁板呢？
龍5 1200
viscaria 1300
玫瑰 1300
碳王朝 1500

呢啲都只係市面價
日版啊舊版啊特注啊又再貴啲

買左塊底板之後又講下膠呢？

打歐洲膠 DONIC之類就200+
butterfly Tenergy就500起
Xiom Joola之類都 280~400左右
其他牌子著遍性能好既都300起
就算啲人話打大陸製狂飆
都要打省狂國狂 呢度都300~500

記住和，膠係消耗品
隨住用既方法同次數會同壽命成反比
由其你練波既時候，消耗得特別快

另外波就唔講啦
一盒十個V40+ 當40蚊
呢度唔見幾個
果度打爆幾個
半個月就差唔多要買多盒
有啲人會話波友有帶咪得

一打唔洗找

咁當然之後仲有保養啦
護膠貼呀靚啲既套/盒呀，呢度可以洗左100~200蚊去
洗膠水、護木液、澎脹劑之類唔講了

睇到黎呢度
你覺得一個窮到連食飯都要就住就住黎洗既家庭
會俾小朋友玩乒乓波？
仲要玩落去like a pro？

如果係香港既話

貴族
騎馬 golf(愈細個玩愈high class) 滑雪(唔係去日本旅行裝備撚果d) 花式溜冰 冰球(愈同在地環境相反既運動愈係有錢人玩意) 網球

有錢人
欖球(最講求運動基因既運動) 劍擊(出好多靚仔靚女) 體操(無邊間學校有體操) 賽艇(係外國係貴族運動)

中產
健身(keep多過三年持之而恆通常對自己人生規劃有要求) 游水(學游水好撚貴) 保齡球 羽毛球 乒乓 射箭 棒球 桌球

小康至下等人
足球(全部仆街) 籃球(大部份都係仆街) 長跑(太多仆街) 單車(太多裝備撚以為自己踩緊環法)

但golf點會好貴
又唔係日日落場
練習場一個鐘百幾蚊
就算香港d golf club好多唔入會都可以book落場
d棍又唔洗成日換 唔係去比賽閒閒地十年八年都得

我玩開南亞仔d 木板球

一枝球桿都幾皮野
打唔同環境都有唔同既桿
有錢就係有錢在你咩住果抽野 同埋你d裝備
你拎支地拖入去打幾個鐘都得架

我九歲開始打
打咗十七年換過三套棍
夾埋都係幾皮野
都未夠人五百蚊打羽毛球打幾分鐘
唔係比賽撚器材撚 根本唔洗追咁靚既器材

康文署租帆船全日都唔撚洗$100 呀on9

其實羽毛球十幾蚊個打兩板斷毛又要換

港隊好易入 利申 前速度滾軸溜冰港隊 因為去左英國讀書所以冇玩落去

其實潛水算唔算運動 利申有潛水牌

你唔好包拗頸啦

玩開馬術，滑雪

打得木球都係富貴人家

劍擊 溜冰 冰上曲棍 欖球 馬術
其實你踢波打波打到可以去外國交流 都已經唔惹少

打開劍擊同欖球
求分析

當年成隊98-99足球港青都有好多去咗英國讀書

純粹睇到有感而發

打保齡球起碼中產
波車、波車入面每粒波（要分頭波同埋補中粒波）、guard、鞋，以下每樣野上千蚊，打league果啲一晚又幾百至成千，租locker又一舊錢，自己手痕去練下波，十分鐘都唔使就一局三四十蚊，球會又買下衫交下會費

tennis唔太有錢都可以打得似模似樣，但bowling要like a pro真係不停課金嘅遊戲，所以有打開保齡有自己波果啲窮極有限

有無跟正宗教練學
佢嗰啲skills聽講最正宗

狩獵兩腳羊 點睇

其實運動咪運動, 只要自己鐘意, 玩咩都無所謂; 如果唔鐘意, 幾錢都係其次。

一日打三次飛機計唔計運動？

唔做運動算咩？

射箭 飛鏢

成年鵝每只翅膀上有7根刀翎，其中可選做大賽用球羽毛的只有1根，球冠採用葡萄牙進口特級天然軟木，整只球在日本製造。在鵝毛的挑選過程中，需要剔除不合規格的刀翎，加上生產過程中的損耗，每只比賽用球的成本較普通羽毛球要高。
正在酣戰中的青島蘇迪曼杯，我們又看到了世界上最貴的羽毛球，不僅每個造價超過30元，而且全部為非賣品。製造一個這樣的天價羽毛球，至少需要8只鵝，為期8天的杯賽，贊助商一共準備了12000個球。

打比賽d波幾十蚊一個, 每打一分都換一個

完全係成本高, 耐用低的極致
唔好話30蚊一個波, 10蚊一個波一分換一個都貴到仆街

搵支7號就已經多去練習場打
其實入門唔難
5000港紙其實夠買一set

電競？

我玩fives
唔用拍但用手套打嘅壁球

滑浪風帆

大肚腩甩哂頭髮

羽毛球唔係拍貴，係波貴

健力請分析

冰曲， 滑雪， 帆船

有個朋友玩野喺taobao淘套落場都九十桿內
不過我認同套桿係要夠靚先喺波友面前夠照

單車請分析下

除左你第一句岩 其他都錯

有錢人 ： 冰上曲棍球 騎馬 棒球 劍擊

都有平民級既 踩單車 羽毛球 跑步

學武之人唔使同連登仔計較

睇人
乜乜大袋嗰啲拎套雞嘢落場啲刷鞋仔都只會話: 哇，陳生你好樸素

正常人就會比人話窮𨶙學人打波

踢波求其買對貴版波boot 都千幾二千起跳啦 仲未計你踢波就應該有睇波 每年三件波衫儲齊 仲有依家d 波boot 咁易收皮 踢得多一年換兩三對都唔係咩出奇嘅事 所以話樓主見識少學人鳩up就縮翻入老母個西度啦

我劍擊，籃球，足球請分析

騎馬呢？

小弟一家人各有各玩上至貴族下至下等都有涉獵

桌球天王

我獨木舟 三鐵

起碼小康先afford到架正正常常啦~仲未計一玩開心雄就想換呢換路

不過玩家質素係香港的確reputation唔好，你睇下比人叫咩路權撚就知部分單車友出公路唔守規矩

溜冰劍擊呢

乒乓球都中產咩
最cheap既運動黎wor
買塊板加粒球就開到波 50蚊留下搞掂

曲棍球

田徑項目又有冇分？

可惜一到世界盃就全世界人坐係電視前睇廿二個有錢到你幾世都搵唔到既mk仔追一粒波喎

草場起碼一千起跳，不過香港就算啦，爛地平地，著二三百既就算，大左一對白飯魚就算

滑雪 賽艇 賽車

棒球點計?

香港姐，朗甸咪又係係街踢到拎世盃

自細父母比錢仔女學足波籃波嗰啲見過未？搵個私人教練條數都幾cum計嗰種

學乜都有層次，唔好咁井底蛙啦

英超有個係某個王子

李城 汶萊王子

電莖

派路、碧基

跑步點睇

排球？

岩岩查一查，派路同pk都係富二代
呢啲真係冇得唔服，天份第一，家境又係

雖然各運動起點同花費分到高低，但講職業選擇一定係足球最搵到錢

溝女同識朋友一定係badminton

場又多 又可以一型朋友輪打 又可以全身練跑黎跑去

冇撚得輸

但我唔知點解我老竇後生係公屋仔但打網球打到而家50幾

拖舟個仔

一兩千一對落場踢唔出奇

法明尼

曲棍球 棍網球 壘球 = hku

我淨係知重劍一定靚女

polo

窮撚玩開呢隻

咩都有例外架啦
正常都講緊多數
駁唔到又拎d少數出黎講

游水呢?

可能多數人唔會，
但我意思係你大把錢的話都可以選擇著對幾千既鞋，甚至走去book草場

十分同意 Btw bty出咗D05 又係貴野

睇定啲先入手
呢牌啲新膠好快打柴
butterfly之前隻rozena壽命都唔知有無一個月

ice hockey
租最cheap西九場都座底幾嚿

下平有平玩貴有貴玩姐
下下都要買到千幾蚊塊拍幾舊水一筒波先玩到？
其實有好多都係幾舊水一塊拍幾十蚊一筒波咁玩
無謂將佢所謂既標準套落自己到

小康再平就係街頭健身, 下等就去公園
中產至有錢就買引體架, 雙槓, 吊環, 彈力帶, 啞鈴放屋企

划艇呢

父幹有私樓
鍾意打籃球
所以我下低下層？

呢個平時打下都1000樓下啦...
乜都唔識扮乜撚嘢

運動只有分
娛樂/精英

分乜撚嘢階層

單車閒閒地都一萬起跳
買埋頭盔lock鞋單車衫又幾千
胎又500-1000一對
踩到咁上下就想換鈴換架又係萬萬聲
比jojo炒一炒又唔見錢
利申跟足規矩盡量讓車行先嘅單車撚

羽毛球最初並唔係啲咩平民運動
係上流社會嘅人先會玩

其實係香港太扭曲姐 唔住公屋份糧跟本冇得淨

我日日都要騎牛又點睇

呀on9, 唔係一兩個玩laser同Olympic class
玩yacht, keelboat class入會已經金，未落水件防水褸已經五千 full gear過萬
前提係人哋又比你玩，再唔係你買船再揾十一條友陪你玩，喺香港玩仲要貴啲

我籃球鞋都千幾啦 波又幾百 嗰幾百算得啲咩

東方其中一個球員啱啱google check過佢買嗰架架航母就係而家中國架遼寧艦

賽車一定係最貴
而家香港最出名嗰幾個車手全部都有家底
就算外國啲年輕車手鬥formula3，冇幾百萬身家或者sponsor根本冇可能繼續鬥上去
好似仲有個f1車手個老豆直接買咗隊f1車隊等個仔繼續鬥f1

倚天cue呢

打開ice hockey
中四自己返part time草齊成set gear打 點睇

壁球，射箭又如何？

樓豬自己on9姐
羽毛球鞋靚嘅又要成千
拍千幾
得閒拉下線又要錢
羽毛波更加唔洗講啦
最撚大洗費
講緊一筒都要舊幾
Book場又要錢
玩玩具洗到幾多
當你粒波五百蚊
1500蚊夠你玩好耐啦

劍球？

當你普通有咁上下水平
塊拍八舊水啦都要
幾十蚊一筒買係買到好唔好打先？
如果你嘅標準係低到新手入門鳩鳩下咁打
咁冇撚野好講啦
打乒乓波嘅可以去買紅雙喜
打籃波嘅可以去買大陸波
一舊水有找添啦

普級體育同項運動咩階級係冇關係㗎on9
康文只係資助你條仆街去玩，實際成本冇低到，帆船都係高級嘢
睇個項連動咩階級唔係睇康文署同體育會有冇資助
你有見過公屋仔玩帆船玩到變精英運動員 ?

無直接關係

講起帆船，早幾年有個午後節目訪問咩香港帆船女青年排名第一（我印象中係無提及有咩國際賽成績），問佢點樣可以咁撚勁，我心諗係香港玩得帆賽嘅女青年有無五個人，最勁咪屋企負擔到佢玩帆船

南亞

玩開69

利申：非gay

三鐵應該都好貴
要訓練咁多樣嘢，游水、單車、跑步、轉項、飲食、回復、器材轉移
淨係架三鐵車/公路車都唔平

如果下下講認真玩 o係屋企打飛機都可以好貴

波樓同體育館收費起碼相差5倍以上

系
無撚有錯

冇玩過運動嘅人點睇運動嘅貴賤
十足啲香港政府官咁
行外人評行內人
單車就以為有幾個碌就得
足球就以為有個波就踢得
乒乓波就有塊拍就得
香港到今時今日都要論運動貴賤

健體呢

打籃波應該高足波一個level先係
出街望下啲裝備撚幾有錢 打完波一定換對nike拖鞋再聽住airpod搭車返屋企

馬球

踢過曬意甲三強果個派路，老豆係超級富豪級數

有錢人先可以玩花式溜冰

其實一閞頭肯洗一兩萬都買到咁上下裝備
之後幾個月洗幾舊換下消耗品就ok
如果唔換野係好扺玩
不過敗家起黎就好甘下
(小康至中產)

我細個打高爾夫球 小學打羽毛球同乒乓波 中學打籃球

咁算唔算家道中落

保齡球+滑浪風帆，點睇

我電競師

樓主一定係公屋仔小學雞
見自己樓下屋村有得玩籃球足球就覺得一定係得公屋仔先有會玩

玩開柔道 跆拳道 劍擊
請分析

保齡球仲未有人講

我劍擊 籃足波

神經異常

講到使錢多就係勁咁，咩世界

籃球
籃球600蚊/個，一年
鞋1500蚊/對，大半年，一年當2000蚊
健身600蚊/月，一年當4800蚊
拉筋yoga，600/月，一年當4800蚊
衫褲裝備，計1000蚊/年
營養師，物理治療師，跌打，冰敷，嘢飲，計1000蚊/年
咁玩都14200蚊/年喇，差唔多1200蚊/月

我自己覺得算，所以人問我玩咩運動就哩三樣

Lance Stroll
Lawrence Stroll 做 Williams 水喉？

又幾真
以前屋企一堆乒乓波拍

馬球
請分析

table tennis呢個垃圾運動洗鬼，幾百蚊砌個已經夠打幾年。 場又平。

網球真係卜場貴，下下幾十蚊一個鐘，私人教練幾百蚊一堂

其實公屋仔唔係窮到幾百蚊塊波拍都買唔起
而係你老豆拎左去飲酒賭馬

格劍點計

鉛球呢

除左個波之外 跟本唔係藍波獨有
其他運動唔洗買衫買鞋？營養師yoga 乜乜柒池屌你都嘥氣

打J呢
手部運動點計

kayak

平有平玩，貴有貴玩啫。其實好多運動，除咗基本動作同知識之外，都係睇身體素質嘅喇。練身體素質都係運動嘅一部分嚟嘅喔

素你老母質

sorry,sorry, 質素質素質素質素

球二代即係佢父母係個波?

大學足球隊、公務員籃球隊

我玩ice hockey, 請分析

最睇唔起窮人既就係窮人本身

木球: 蝻

舉重

所以而家提高返少少要求咪炒左近半隊人

mountain bike 只入山玩
請分析

玩開劍擊同壁球

牛下女車神?

我玩佩劍
係唔係貴族

賽艇 龍舟呢？

咪係
同你講運動可能反映到階級姐
條友又屈人話使錢多等於勁
你窮撚打籃波都可以勁嫁
但係你窮撚唔會玩golf都係事實喎

adam定 john siu？

證明玩花式滾軸溜冰界別搵唔到食，要出黎教公屋仔...

巴基斯坦係蛔

邊度提高左要求？

NFL好似人工高啲

Adam

玩開scuba diving wakeboard同滑雪
請分析

以前識幾個學過劍擊同冰曲既同學
實係屋企有米個d黎
講真剩係入門d gear都好貴 仲未計由細到大要換size 仲貴過學琴 一般家庭好難負擔到 照咁推論其實係正常

真
打開羽毛球
平嘅波eg.雪峰都百幾蚊一筒
個波斷一條羽毛、殺到扁左就打唔到
一個場打兩個鐘通常就冇左4~5個波
綫大約半年拉一次
九十到百幾蚊拉線都有
拍就睇下個人咩水平
有打開嘅多數有2~3塊
同埋每塊一定過九百蚊
鞋就300~800都有
睇個人要咩功能
book康文署場又要用52蚊先有一個鐘
其他會所又貴
所以打羽毛球好貴

不過真係好撚好玩
戒唔到

打開識打都還好, 起碼打得「中」個波頭, 粒波都襟打d

我呢d雖然都係認真打, 但冇乜技術, 有時一野打落d毛度
好彩就可以手指掃返順d毛, 唔好彩就直接斷一兩條即刻唔要得, 十幾蚊一粒波咁就冇左, 真係好撚金

但平波唔夠爽, 貴波又好撚貴, 好矛盾

聽過同學講佢嘅興趣係騎馬

我都聽過有人話佢興趣係騎馬，佢係外國留學返嚟，果下當堂意識到貧富既差別

玩開冰壺🥌

咁你咪好威？其實入到港隊又點？港隊宜加最hit咪係單車、乒乓球、花劍、游水跨欄果d...溜冰？聽都未撚聽過，咪留翻比你班公屋仔玩下囉

樓主好叻叻其實讀sport 都有教啦

請問體操又點計？